按揭中介

大家講下拎到幾多 聽講 0.1%+1000 好少

一月星星 0.35%

最近真係好少。。。

`

無 , 你應該問利嘉閣回幾多比你 不過就變相佢做庄 佢話哂事